死毒撚冇錢冇工返每日可以做咩？

未來一個月都冇野做
冇錢所以去唔到旅行
冇朋友/另一半所以冇得約朋友

咁做咩好

打飛機

睇戲睇劇睇動畫打機打丁消時間囉

搵工

出前一丁

打到下面都黑啦

日日做緊 但係已經好悶

去萬寧拉筋？

呢個唔錯喎
去到遠一遠，唔該巴打

坐屋企等收綜援 每分每秒f5 連登最新post 每個都入去鳩吹一兩句

點解唔搵工？

同你情況差唔多，又係得自己一個唔知有咩搞?

連登都上到悶咗 d post 都唔夠我f5 快

有keep 住，可惜冇回音

係囉，第一個禮拜hea 好似度假咁
而家又好悶

有 但係interview 都冇

搭下電車 望下街景

Fg?

做住part time先啦

呢個唔錯
最衰係已經行厭咗港島